有無人眼睫毛倒生？

隻眼耐唔耐就痛，次次一照到見到有幾條毛係度dook住隻眼，要搵電筒強光照住先睇到，跟住自己搵拑拑走條毛。有時仲可能拑錯隔離，痛多幾野 或者拑唔到連根拔起，只係係中間斷左仲衰，淨返短短既毛又拑唔到
有次又係咁，我自己拑完覺得都係睇眼科，點知個醫生話無事呀咁 咁又收我診金

所以想問下有無巴絲做過呢類型既治療 上網我見有咩電擊？同冷凍？又咩割眼臉/簾？

小手術，睇醫生啦

上次睇個個眼科話我無事
搞到我都唔知點好
下次係咪要痛住都唔好自己拑，吉住咁搵醫生睇
但係又唔知係咪即日有

想睇下大家有無醫生推介

有但係無理過 由佢甩先抹走佢

有，本身因為之前整親隻眼先會睇眼科
但好返之後再覆診，醫生就同我講我眼睫毛倒生
試過用激光整走個毛孔定唔記得咩啦
醫生個陣話激光個效果可以hold得耐啲
但我就無幾耐已經又倒生過
所以而家放棄了，由得佢

原來咁濕9嫁
咁巴打而家係自己得閒拑走條毛？

唔係，我由得佢
所以時不時都會有野拮眼，唯有滴眼藥水